【Stand with 立場】昇哥被射多角度片段 之後交畀你哋喇文宣組

城市廣播

理大校園電台

中大校園電台

有哂片，唔係唔煲大佢啊嘛？

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

推

根本專登射記者

由612開始已經明射記者
有曬片影到曬you shot the journalist
咁又點,跟本班狗已經大曬,無人管到佢地
呢場杖輸左,以後都會係咁

輸左啦

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push

push

Tui

pp

推呀

黑警施暴準則完全睇唔到，屌佢老母

831

四點鐘大話會：電光火石間， 好克制地，射中yellow object 隻腳。。。。唔存在特登射記者。。。

昇哥

知道 明白 然後？

立場

幫手推

Sing gor

昇哥

黑警想做鳩佢好耐
次次都搞佢

721

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

依家情況點

推唔郁

pusj

721831

推呀屌

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

幫手推爆佢

毅進仔最憎d有學識既人

樣都睇唔到係邊個

屌好撚嬲. 不推不是人呀!!!!

射昇哥

推推推推

唔抵得人地有學問有人望黑警死全家

推
昇哥

係
成日查佢 又兇佢

昇哥唔好有事呀

黑警想射昇哥好耐架啦

昇哥即時暈左

tui

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

Sing Gor

C

香港警犬中環用保溫壺掉尻記者

香港警犬銅鑼灣尻掉催淚彈驅散在場記者

香港警犬上環故意向記者尻拋催淚煙

香港警犬太子上車前不忘尻向記者扔彈，之後更在記者頭上爆炸！